牛角一問

點解牛角家陣好像變佐黃店既？
之前明明有個post話牛角老闆同林鄭一伙